DC時間仲有兩分鐘到達六點宵禁時間！

黑驚準備清場！